「以胸襲警」判官陳碧橋原來生cancer

中文大學校友評議會今日舉行周年大會，由校友選出新主席以及兩名常委，最終由退休裁判官陳碧橋當選主席。會上亦通過動議，要求校方公開深圳分校的畢業證書及成績單，但有校友仍然有疑慮，反對深圳畢業生自動成為評議會成員。

今日有超過200名校友現身投票，大會稱人數打破過往紀錄。陳碧橋與中大校董兼保險公司董事阮德添競逐主席，去年患癌的陳在答問會上強調，現時已完全康復，身體能應付主席一職。對於有人批評他年前判「以胸襲警」的女子監禁3個半月，質疑其公正性，陳回應指自己只是根據法律和證據判案。阮則承諾當選後會主動聯繫校友。最終陳碧橋以1,144票擊敗獲709票的阮德添成為主席，任期3年。校友魏敬國及楊于銘則當選常委。

中大深圳分校年前已經開學，有人質疑深圳證書與香港的證書一樣，間接令香港證書「貶值」。校友林兆彬於會上提出動議，要求校方向校友公開畢業證書及成績單樣本，最終獲大比數通過。但林仍然反對深圳畢業生可自動成為評議會成員、兼享投票權的規定，不排除下年再提案跟進。

中大回應指，深圳證書上清楚註明學生畢業於中大（深圳），亦有中大（深圳）校長的簽署，與香港證書有清楚區分，證書式樣早於2015年在中大教務會通過，並於同年5月在校友座談會上展示過；就校友所 提出的意見，校方樂意和評議會保持溝通。本報要求中大公開相關樣本，但校方以防止有人複製、保障畢業生利益為由拒絕。

咁都死唔去 屌佢老味 咁就最好癌症復發 半生不死咁

緊係唔好死啦，最好長命百歲，得閒就要做下化療，咁就差唔多啦

希望電療化療果d對佢有效

Keep住做可以長命百歲

好返先好，可以慢慢捱

希望佢化療-好返-復發-化療無限loop
一定要洗撚晒d棺材本去睇醫生，累埋全家

一定復發

有d野真係唔可以唔信。

奉勸大家做多d好事

前裂線癌定乳癌？anyway, 恭喜佢

落地獄！

第一次相信世界有報應

可唔可以而家做定白金過佢先

中大生表示希望佢met到全身都係

我真係恭喜你呀！（家茵mode)

醫好再擴散再醫咁loop

睇完標題會心微笑左一下

天有眼
希望佢聖誕前發現擴散

長命百歲啊要

天有眼，長命百歲百病纏身

祝你復發一野就末期

復發

咀都歪埋一邊

抵啦 現眼報

原來因住收尾果幾年係咁解

馬力：

巴打小心被人告藐視法庭

報應

呢d賤種要慢慢磨死佢

天有眼

達哥tone
抵啦

長命百歲 百病纏身

快撚d告個cancer藐視法庭啦

連以胸襲警都講得出,最好佢生乳癌呀

祝佢長命百歲

睇完好治癒呀

要求公開中大深圳證書樣本

年年keep往做(化療)，真係手飾箱都變藥箱

長命百歲啊

祝你長命百歲百病纏身

死左未？

長命百歲

百病纏身

開支香檳先喇衰鬼~

原來已好返.... 唔想正評了

好返咗， 咁都叫有報應？

好易翻發

唔好咁快死,我祝你好返復發再好返再復發再好返再復發.....

返發又化療好返又返發又化療好返又返發又化療

祝年年也復發，次次有得醫

呢啲仆街祝佢化療長做長有

哈哈，報應呀。扺撚死

長命百歲。

抵撚死

因果阿因果

送個花牌比佢寫住死有餘辜

唔好 3期好啦
醫好再發過

最好就生乳癌 咁危險，切咗佢最好

洗唔去講閪咩

加油 做多幾年化療就會好

皇天擊殺，老屍又～～～中！

天網恢恢 疏而不漏

that's great

除左報應都唔知講咩好

李嘉欣

而家典解冇乜人召喚小鳯姐

百病纏身

快D死

原來李婉儀案都係佢！

長命百歲呀要

大快人心

集氣! 翻發!!

想分開兩張證書...好難啦..

做化療佬

有請小鳳姐

祝你盡早復發

人在做呀

一百零一歲起身體健康，散盡家財，眾叛親離

正評

陰公豬喇 叫共產黨打救你麻

由於 cancer 襲擊法官大人胸部
被判 終生電療殛刑 直到永遠

祝佢復發

佢退左休就唔撚駛驚啦

快撚d死

誠哥仲幾廿歲命喎

唔知佢d子孫有冇上連登呢

長命百歲

千祈唔好呀！

最緊要身體健康

祝你長命百歲

熱烈地彈琴熱烈地唱!!

唔好死住， 慢慢折磨佢

唔好死丫，

終於可以係連登賺到口德分
＋100口德

死埋全家先夠

報應啊

有冇人支持佢不斷游走癌症三期同四期
瘋狂電療化療
好返之後又三期四期

慘咯

除左恭喜之外…

唔好死，長命百二歲啊老畜生

慢慢還

因果

若然未報,時晨未到

復發!! 擴散!! 復發!! 擴散!! 復發!! 擴散!! 復發!! 擴散!! 復發!! 擴散!!

長病百歲

啲留言真係賤到家

但我中意

佢睇醫生終身免費嫁

唔緊要 照復發

生命鬥士唔易做
唔知有無 Bone met 同 brain met

你地班友好心積下口德啦

祝年年有cancer，全身都有cancer

我自問平時都係口德村居民，但睇到啲留言覺得好岩聽
祝你長命百歲 記得準時做化療

唔好死啊！有撚排你捱啊！

快撚d復發拖到佢長訓醫院啦屌

Cant agger more

長命百歲 得閒復發 幾順口

報應 死全家

佢等食全餐

公立之嘛………質子治療都免費？

祝佢長命百歲 百病纏身

受到咁多人詛咒，真係有時想唔奶嘢都難

希望佢係乳癌...

天地有正氣

祝佢長病百歲
不停復發不停化療

想訪問佢信唔信報應

你地把口真係好撚臭
不過我鍾意

要搵東張西望訪問佢先得

化療，電療，復發! 啪啪啪

一撚定會復發

好似係，佢呢個級別去公立住的病房都唔同啦。我記得癌症係可以免費醫，D藥就好似要自己俾錢先，然後返去攞返錢。

佢9成都係舊制公務員，退休仲有長俸食，你地個個祝人長命百歲真係

果少少錢有咩所謂

支持法官長命百歲

岩喇
俾少少錢可以玩到佢半生不死
我制呀
最多我私人交多d 稅喇
最緊要要復發呀

每年長俸過百萬，長命百歲真係要俾幾千萬佢。

點解呢條友仲可以做到主席
成間cu係咪已經投晒共？
淪陷左？

最好復發,跟住割胃割腸,暴廋等死

屌你好撚多正評

得閒訓訓下痛醒,佢可能寧願跳樓都唔定

係時候~

個小小錢當帛金啦

唔算太留意呢單案，真心問

我睇報紙個案情係話佢自己故意用心口撞黑警再叫非禮

其實大家係屌緊告襲警唔岩定覺得咁樣冇問題?定係個案情吹水?

單case仲上訴緊

人在做 天在看

有6個口德撚留下負評

希望再有好消息

[black] [/black]

今日復發~